［戰狼］胡鍚進：印度低估中國實力，有信心在戰爭中擊敗印度

胡鍚進Twitter ：

據我了解，解放軍的分析是：印度方面像1962年以前那樣低估了中國的決心，並認為中國不敢打仗是理所當然的， 但解放軍已經計劃了最壞的情況，並且有信心在任何級別的衝突中徹底擊敗印度軍隊。

成日1962年
閃電戰嬴左唔代表持久戰會嬴

日本已經係個例子

阿胡生
打得多飛機傷身ga
不如試下控制一下慾望？

中國人 最撚叻 就打 水口戰
仲有 1989 64 殘殺 手無寸鐵既學生

有信心，但係冇能力！

咁打啦仲等乜

14億人民打7你

贏左先講

1962年「贏」咗
但唔知點解「贏」完之後
領土反而縮咗水

共產黨永遠殺自己人就叻
對住外敵就碌撚咁

戰勝國要割地賠償比戰敗國

有自信係好事
但廢柴枉枉都輸在太有自信

不如講返北洋艦隊或者再遠講返鄭和下西洋

永遠咀炮行先

解放新德里未？

雜種：我冇話打喎，屌你

咁贏唔一定係有戰利品既

胡紙幾時去幫手，又唔係你去打

, 再睇番胡鍚進番話.......覺得意有所指

真係多得你唔少

現代戰爭已經好少一場定勝負

即係支共一日未死都有覆桌既機會...咁任佢講既啫

1962 年係事前用兩年時間偷偷準備物資，之後偷襲，由於跟本補給唔到，所以打完準備左兩年嘅物資後就要走佬到自己有利嘅位置，所以仲縮得遠咗

我嘅意思係總力戰 唔係只為一場戰爭
美國唔打支那就係要將支那d羽翼拔掉曬經濟戰電子戰同時進行
再留喺二戰思維唔會贏得咁順利 國內反戰情緒都要顧及

打佢老未啦快啲 派埋我港 忠誠勇去幫拖啦

屌！幾十年觀察中共嘅經驗，即係唔會正式打，鬼鬼祟祟小規模偷襲會有

等如warcraft3你用騎兵打基地都要等行路慢到仆街既peon到場起新基地至叫完美佔領

我覺得印度高估左支拿實力 垃圾解放軍連香港人都未必打得嬴

睇返歷史依家同上次中印戰爭過程幾相似

自損10萬人贏人1萬的現實例子

打啦屌

十幾億打十幾億

冇戰利品一回事
但你都唔係贏到蝕埋領土畀人下話

成日覺得條友終有一日抽水抽著火水

但時代唔同，今次人哋廿萬兵，而且會主動出擊，你得兩三萬，地理位置印度佔盡優勢，而且話唔定有老美提供情報，根本無得打，但走又怕比鷹派同小粉紅屌，打又無得打，好睇囉

繼續加速

美國都打得贏
咖喱佬濕濕碎

仲揾1962打飛機
既然你手下敗將想死挑機 你又縮？

14億抖14億

又話咩戰之必勝，而家講有信心，即係唔一定啦

佢地正宗蠃左交輸左個家

蠃撚完 個國土重少左
唔知佢地點蠃

條撚樣成日做党媒做到口交部咁做乜鳩

中共嘴炮攻擊力高達１００！

首戰即終戰

其實唔算贏啦，你拎支棍出街，係背後打左人一棍後雞咁腳咁走人，之後仲要搬屋去另一個區，咁算唔算贏咗

印度係中国故有領土
快啲收復

Key胡錫進樣

美軍出手

你打啦垃圾人地推前4公里又開埋槍你都唔還擊

打啦好悶呀

咁計邊境戰 係支那打到印度返印度既
不過個陣開始轉冬
中國個陣飯都冇得食 點會守到條邊線
咪退 退完印度又佔返

2020依個問題一樣存在
一到冬天高原地方 中國都係守唔到

神根公約真係人類文明既一大見證

亞洲中東個堆垃圾應該2300年重會為條線打交

胡狗d twitter唔好share link la,唔好比佢賺到人氣

好心佢出少兩句聲

有信心咪打囉 縮乜9

印度真係具備反枱條件
加速 加速 加速

中國有十足信心在戰爭中擊敗美國，印度，日本，澳洲，德國，韓國。
請讓領導先行出征，帶領解放軍保家衛國！

因為係贏國

胡鍚進先係真正嘅飛機師

印度背後係美國

簡體國內文宣絕對能擊敗印度文

立flag

開戰前請先讓領導出征，到英美加拿大等地生活，刺探軍情，有信以帶領解放軍戰勝敵人！

咁行動啦，講講講

幾時先打呀

知唔知自己衰咩？

支共

佢萬一挑起左大陸班韭菜嘅民族情緒全国上下都要中共打仗呢條友死一萬次都唔掂

中共知道佢一郁手就會俾世界圍毆

胡狗算唔算代表支那宣戰其實

推［突發］外國勢力全面進場 - 分享自 LIHKG 討論區

最緊要夠自大
必死無疑

胡鍚進係咪撥火師黎架

老實講，如果傾全國之力同印度打一場全面戰爭，支那贏面應該大過一半嘅…

不過，問題係，如果依家同印度開拖，美國、日本、越南、澳洲同台湾應該會同時喺南海、東海、台海有所動作…支那顧得邊一便？

歐盟同俄羅斯亦可能會出嚟勸交，到時好可能將事件控制成為地區衝突。喺印度接壤嘅山地發生地區衝突，對支那好不利…

就算比你贏到印度又點
不過依家連印度都贏唔到呢

好悶

打啦好嗎 唔係唔信你會贏 咁你都要打比我地睇嫁

點樣羸面大過一半呀 ? 支那只係得船多 , 講人數同體力未必贏 , 講陸空軍備印度有俄佬全力支援

互射核武就贏面大啲 (射得啱方向嘅話)

全世界除咗支那高估自己
應該冇其他國家低估你地
所以開得你波應該都知道咩事

第一個俘撚左條撚樣
日日咁撚多爹

你補給都唔可能夠人哋黎啦，跟本只可以打一下即走，有心算無心，打越南果次都係

係咪打算又一次自稱打贏但割地俾人?

wiki話係8萬解放軍對2萬2印度軍，結果印度軍死得多啲。

不過打得一個月就以中共停火作結，唔知有乜好吹嘘。

解放軍已經計劃了最壞的情況，並且有信心在任何級別的衝突中徹底擊敗印度軍隊

解放軍已經計劃了最壞的情況，並且有信心在任何級別的衝突中徹底擊敗台灣軍隊
+
解放軍已經計劃了最壞的情況，並且有信心在任何級別的衝突中徹底擊敗美國軍隊
+
解放軍已經計劃了最壞的情況，並且有信心在任何級別的衝突中徹底擊敗越南軍隊
+
解放軍已經計劃了最壞的情況，並且有信心在任何級別的衝突中徹底擊敗日本軍隊
+
解放軍已經計劃了最壞的情況，並且有信心在任何級別的衝突中徹底擊敗澳洲軍隊

=解放軍已經計劃了最壞的情況，並且有信心在任何級別的衝突中徹底擊敗印度+台灣+美國+日本+越南+澳洲軍隊

我係想像緊印度同支那，單對單（兩邊都無其他國家幫拖）嘅全方位戰爭…

係咪應該以雙方軍備、兵員、情報、綜合國力嚟推算？咁某程度上，印度係有不足同短點喎…

不過，現實中唔可能發生一場咁樣嘅戰爭…（一定有外國干預）

所謂上兵伐謀，其次伐交，其下攻城…暫時睇唔到伐謀方面雙方嘅勝負，但伐交方面，支那已經輸咗…

都識講62年啦 唔係覺得今時今日摺被辭識打仗呀？

美國知道打嬴左中共之後都唔會再有咩獨裁國家可以聯合對抗到美國
變成美國而家想係金融戰拖垮成個中國經濟
而且好明顯各國都明白呢一點

2.2萬印度瑜珈佬力抗8萬支那蝗蟲軍 點睇都係瑜珈佬勇猛啲喎

打未啫

快D 打

文太萊.gif

1962年全中國俾共產黨呃
今日西藏新疆蒙古一齊唔妥你

唔好唔記得 印度係核武國家

咁快就計算最壞的情況？

重點！就係怕世界圍毆
單對單隻揪贏咗又點 ?
美俄都撐印, 認真開戰就唔係得中印兩國打咁簡單
所以中共都驚, 要就住就住

印度武肺死咗好撚多人, 打支那係轉嫁責任必然嘅方法, 印度喺高原同巴基打咗幾十年, 經驗係全世界數一數2(即係同巴基一樣)

支那軍係紙老鼠, 一個仔死就全家絕後, d炮灰真係打又死唔打又死,

幾時開波

贏咗一日, 輸五十年

贏左你

唔好意思

我比返啲地你

當打和

邊到大 印度爛命一條 佢射你重慶成都你都蝕底

幕後加速師

果時仲有十大元帥十大將

得喇好撚煩呀

胡錫進呢個角色真係好攪笑

覺得個主人可能有性慾要發洩，即刻坐正個人，隻手趕唔切咁捉住條撚，對全世界觀眾係咁jok碌鳩，話主人要射我代佢射左先.

然後日jok夜jok

滑稽到呢. btw 開打得未呀? 打少陣飛機打真軍啦

Twitter + 英文

呢個人係咩人，同佢做緊咩？

其實軍事現代化之後中國打過幾多次仗?

鄭肯
打丁

China: 1979年「贏」咗 Vietnam.
The truth: The Chinese red army has been defected. My late father is the first normal Hong Konger who knew China lost the war.

養兵萬日

輸左就好笑
唔知依家會點分呢

有信心就打啦

今次印度準備多過佢

泥沼式玩法

兩面都走唔到